Title: Sti dentisti
Date: 2007-01-26
Category: altro
Slug: sti-dentisti
Author: Karim N Gorjux
Summary: I dentisti sono, con gli avvocati, una delle razze più .. che io conosca. Dimitri ha scritto un paio di cose sui dentisti italiani assolutamente da leggere.

I dentisti sono, con gli avvocati, una delle razze più .. che io conosca. [Dimitri ha scritto](http://www.karimblog.net/2006/03/20/a-morte-i-dentisti#comment-25716) un paio di cose sui dentisti italiani assolutamente da leggere. 

 Da notare che il post [a morte i dentisti](http://www.karimblog.net/2006/03/20/a-morte-i-dentisti) è stato uno degli articoli di più successo nel mio blog.


